回應警方向港台投訴

其實港台擁有一個電視頻道，宣傳能力遠比警察高
既然警方咁鍾意寫投訴信，咁點解唔製作一個特備電視節目
回應返警方既指控呢?
一個個point用新聞片段黎回應
再將個節目連續3日播放，每日播放4次
等市民可以知道警方既指控係無理既
冇必要同佢玩筆戰呀，警察擁有無限資源，根本無可能回應到咁多
一個回應就收佢皮咪算

推到rthk睇到

推

繼續做自己做緊嘅嘢
唔使理佢哋咪得

OFCA要佢一個個point回應？好似係
既然都要用回應
咁點解唔搞大d

真心求教
咁做有咩問題

好似癲狗咁咬來咬去遲早連台都無埋